邊個大楷英文字母成日俾人插？

係d，因為鋤大D

0/10

-10000/10

Ok

G

唔錯/10

U
因為fuck u

不要勉強

係A，因為屌你老母a

你真係收埋好啲

回返主題先
鋤又點同插啊

係USB

少女唔鋤

啱啱同條女講完 佢就唔覆機

駁唔到不如唔好駁啦

關大楷咩事先

因為佢冇腹肌

10/10

插USB

M

H